poly個管弦樂團又幾高質喎

幾好聽
同埋依家先知三角鈴係真係會係管弦樂團用得著
好正

上fb打poly u,第一條片就係喇 唔好伸手黨